羅志祥「亞洲舞王」遭受質疑，選手狠嗆：他根本不懂

亞佢老母臭閪
跳光速屌閪舞王就有佢份

佢都係安份守己做綜藝主持算啦
以前做主持個陣咪好地地
好似黃翠如咁

光速屌閪舞.jpg

即刻射

自己射 !!

Jawn ha

羅志祥係亞洲舞王 咁國貨城係咩

笑死

垃圾小豬

做咩咁坦白

灣仔舞王

條廢柴做唔做到光速屌西呀
輸左就質疑舞王

之後下集就叫條大陸豬跳返part，
之後班選手就心服口服，屌你老母估撚到啦

舒適堡舞王

舒適堡主

唔知點解諗到海綿寶寶

有無人可以貼下show羅志祥既舞技既影響
我youtube睇左幾段
D舞蹈純粹fing下手同頭
根本普通人學一兩日都識跳啦
條友其實有無料

好老實 佢跳舞好普通 大部分kpop應該都屌打佢 不過佢紅 傳得多就當左佢係

光速屌閪舞，睇一次笑一次

其實係個選手唔得 人地問佢如果唔掂地板可以跳到d咩 佢都跳唔到

佢可以演唱會都hea跳

問過rain味

連登仔乜鳩都識

阿rain企喺度唔郁都屌打佢

念力屌空氣

條片啲top comments全部幫羅志祥
佢地不停強調「亞洲舞王」個朵唔係佢自稱喎

叫bboy唔好用腳真係好撚戇鳩

亞洲舞王係麥德羅wor

亞洲鴨王

呢個新聞好似十年前睇到依家

究竟邊撚個叫佢做亞洲舞王

Bboy Issei 都唔夠佢玩喇

N年前轉唱片公司個陣時幫佢改嘅(好似係)

而家bboy比賽咩
都唔知有冇睇既 都叫佢忘記bboy身份
無地板跳到屎咁 呢個節目要跳大把風格 佢咪唔岩囉

冇跳過舞就真係9up
有時唔只動作 仲要睇用既力同動作中唔中音樂個point
不過個導師show隔離兩個伴舞都世界級
無計啦 叫明星導師 個兩個都唔係明星

亞洲舞王要去秀茂坪商場搞簽唱會

我沙田舞王落機鋪開心又關你叉事

日本韓國甚至支那都大把人跳得好過佢 更加唔好講城城

吹到自己咩亞洲舞王 人唔笑狗都吠

其實呢條友係靠咩 唱歌？

pat陰

個比賽名叫這就是街舞
不如叫popping唔好pop
街舞比賽做咩要限人style

小豬, 返去玩你既咸濕web cam同短訊啦~!

靚仔

拎rain黎同佢比侮辱左rain

歐美-mj
亞洲-羅志祥

陳偉霆呢？

睇佢個開場舞，成個微博都話佢係四個導師之中最有實力
同埋最多選手想入佢嗰組

成班盲反撚見到羅志祥俾人踩仲唔衝出嚟圍爐打飛機咩，邊得閒睇

邊有限呢？明顯佢睇出條友上身動作唔掂
地板動作又唔算超勁個種 如果編其他舞風
個位bboy就收得皮啦

agger,如果你淨係識breaking,咁你一定要係在場最勁嗰個

公道啲講，佢跳舞係叻，係好睇同有技術嘅。

例子：

但係咪去到「亞洲舞王」的地步，咁我就有保留啦。

街舞編乜9舞啊？

仲有bboy做上身動作做乜9
你可以話佢ground move做得唔太好
而唔係叫佢唔好做ground move

即係好似你屌個生物系master
佢唔識做 balance sheet
你屌9佢讀屎片一樣原理
都9唔撚搭8嘅

你到底有冇睇個節目係咩玩法

自從00年代尾kpop興起
羅志祥就不停抄kpop
佢好多野都唔係原創
仲好意思話係亞洲舞王

愈抄愈唔想睇
如果係咁點解唔睇真正kpop

所以佢上隻碟已經醒覺啦

有人雙博士又點計
而家條友得個degree仔
羅可能諗條友係雙degree呢
講真，degree仔有得入場算係咁啦

以事議事 如果一個咁嘅綜藝比賽
獨古一味 一定好撚快輸
中國祥個角度係幾正確
以佢選手既可能性為選佢嘅前題

不過out咗 講果句大家心裏清楚笑左

平心而論最後果段啲動作睇落好普通，好似冇乜難度咁。
印度Popping 果段又好似唔夠一格格既感覺。
利申：唔識跳舞

好尷尬

第一段佢踩點踩得好準，力度啱啱好
第二段唔算好突出，但係臨場要跳一段唔係咁易，佢一開始摸左一陣好快已經入到，仲要即時諗啲有印度原素嘅popping佢都算係咁。
我唔係話佢配得上亞洲舞名個名，係想講依三段舞已經睇到佢舞蹈個根基同經驗係好好，唔係好似上面啲人講到佢癈嘅咁

你又有咩高見呀

痴線 keone & mari

不如播下當年郭富城個D 跳舞片段啦

rain著恤衫

好想比佢爆鈕屌

佢上年拎黎同金泰熙求婚隻舞都幾好睇

呢套野啲「老師」嘅伴舞仲勁過啲明星
做得佢地啲老師有突
不過估唔到tfboy果條友都跳得唔差

有無人知自己射實際上係講緊咩？

易烊千璽主舞嚟

呢d先仰popping

阿周武王

同意
講真，憎佢還憎佢
但冇理由夾硬話佢廢
只要你學過跳舞
又會睇得出佢係有料
拍子準，steps有力，流暢
尤其係popping嗰啲肌肉震動
係要長時間訓練出嚟
絕對唔係是但練幾日就做到
加上佢唔止跳死一種舞
poppoing locking breaking佢都有涉獵

利申：好憎中国祥，但好欣賞佢跳舞

有個好撚勁嘅 揀左佢果隊

雖然我唔BUY泡菜狗

但無可否認一堆泡菜狗跳舞都勁過而個所謂"亞洲舞王"

認真問, 咁點睇陳偉霆同D2DA

呢首歌就係串9 d 上網講野大大聲/成日拎把尺度人，

但又唔照下塊鏡果d人。

請對號入座

利申:政治原因佢做岩都會憎佢

其實好多dancer都識好多種舞 如果只係得breaking 我諗真係好快收皮 好似上面條片 我相信個班人一定多元化過佢 條友上手好似跳到好似肌肉萎縮

夠了都係行美國街頭風，你班盲反只睇壞個面，唔諗下人地有乜好

呢條友又係嘻哈俠同類，街舞俠 根本請返黎推高個話題再請返佢走
我諗中國祥原意係想睇條友除左breaking外，其他舞嘅律動係點，上得黎就大把高手，你純粹識breaking點鬥，一係就好似另一個選手小白咁，都係跳breaking但人地玩炸頭，你有冇呢啲秘密武器先

陳偉霆係特例
你會睇得出佢係有苦練
若只論技術
佢popping和breaking都勁過中国祥
佢嗰啲抽筋舞其實係好難跳

但問題係
佢硬係有一種揮之不去的柒味
結果你唔會讚佢跳舞好睇
只有技術但沒有靈魂/味道
好似李克勤咁，音準係一流
但你唔會覺得佢唱歌好正

想回應一下上面貼幾條片話佢跳舞好睇嘅巴打
請留意返個選手講嘅原文
「其實這個舞王是不是真的舞王」
而家個爭論點係羅志祥配唔配得上亞洲舞王呢個稱號
作為一個定位係跳唱歌手嘅藝人
跳舞好睇係應份、係基本門檻
反觀外國嘅跳唱歌手
Chris Brown, Bruno Mars呢啲人跳舞比佢更好睇
但人地會唔會叫自己做American King of Dance?
就算係Michael Jackson呢個公認跳舞神級嘅藝人
都只係被專稱為King of Pop，歌頌佢音樂方面嘅成就

個選手舞種全唔全面係一回事，羅志祥對佢嘅要求過唔過份又係另一回事
但以上兩點都對羅志祥唔deserve亞洲舞王呢個朵無關係

尖叫聲！！

無錯，感覺街舞係請jawn ha 番黎推收視，好似中國有賓周咁，帶動個主題

我一早咪話咗我對「亞洲舞王」呢個稱號有保留囉

若然係rave party螢光舞王呢

亞洲舞王唔係形容唱跳歌手咩
單論跳舞城城都唔係舞王啦

街舞就係freestyle?搞清人地玩法先啦
節目入面羅志祥都講左要多元化既人
講breaking條友又唔係最勁
無地板跳得仲差過啲岩岩學跳既

跳舞勁唔勁唔係淨睇動作難唔難
D 動作力度 , 同音樂拍子既配合
羅志祥一定頂級
勁多唔跳舞係到講動作簡單

佢跳左廿幾年一定有返咁上下
有跳開舞既一定見識過世界級舞者係幾咁怪物
所以佢自稱亞洲舞王一定好多人唔順超

到底幾時自稱

被稱啦咁

羅志祥係唔廢，但絕對唔係勁囉。
佢啲拍子各樣係準 ，但係佢跳咗十幾年都係咁嘅樣，我唔覺得佢特別有料。有人話佢跳舞好， 你諗下投放咗幾多時間、資源落去先得架。popping又唔係特別勁，breaking又唔係特別難，都唔知佢邊忽好。

我假假哋都wave party螢光舞王啊

岩呀大陸野係咁撚上下
中國有嘻哈個個underground出身
上到去吹奏潘偉柏條柒頭
講hiphop講rap佢老幾呀

breaking唔係都有toprock咩
雖然breaking嘅重點都係footwork同powermove
有時都有toprock battle嗰啲

咁你之後有時間排舞，可以學
下下一in 就要識曬
你估你係MJ搵dancer ?

用top rock跳個首閪歌好難跳，啲effect要落地先易食

識玩一定係拉丁 森巴

Rain 當年喺香港紅嗰陣連我都丁埋一份

好心佢幾廿歲人就咪咁naive啦 亞洲舞王 國貨城都未出聲

鄭智薰（Rain），1982年6月25日出生於韓國首爾，韓國流行男歌手、演員、編舞師、音樂製作人。2002年以藝名Rain發行個人首張專輯《First Drop》。其後發行了《Rain 2》《It's Raining》《Rainism》等專輯，榮獲Mnet亞洲音樂大獎、首爾歌謠大賞、金唱片大賞等韓國音樂獎項。

郭富城的舞蹈很全面且成就最大，在那個年代絕對時尚潮流，獲得過專業舞蹈獎，他沒成名前就是一名專業舞蹈員。杜曾組建過自己的舞團，引領了工業舞及Street Dance的潮流。羅志祥，亞洲超人氣偶像天王，有着亞洲舞王之稱。是一名集歌手、舞者、演員、主持人等多方位發展的的全能藝人。近年自創品牌「STAGE」，成功進軍潮流界，先後在台灣、香港、新加坡開設分店。

屌西舞真係笑左

公平d 唔好有d先入為主感覺
羅志祥人格有問題姐
再者 你睇rap果個節目
講真大把參賽者屌打d評審
歌神張學友 夠有人唱歌勁過佢啦
但問題喺 選角原因 除咗人物當紅之外
點都會有實力
你可以話編舞幫咗佢哋
但都要佢哋跟到跳到先得
羅志祥 10幾歲就跳舞
都喺跳breakdance為主
之後學埋其他舞
佢喺有天份嘅 睇一次人地跳 基本上都學到好多 同埋同劉德華一類人 我指勤力方面
唔喺top 但值得人地專敬先
而且評波or教練嘅 幾多喺踢波勁過美c
利申:我好討厭條撚樣

rain 就真心勁 加埋個身形
佢以前d片好好J
不過服完役返黎 d舞轉晒風格咁
我唔識欣賞

的士陳 不過不失黎形容
佢勤力嘅 之前~ 依家唔知喇
佢d歌 編舞方面明顯差d
同埋 佢其實跳得麻麻
睇多d佢d片 由其即興果d
黎黎去去都係果幾款
同埋 唔係天才嘅 真係睇得出
硬喺差dd咁
公平嘅 比起前者2個 喺靚仔d嘅

最後十分同意幾位巴打講
條友break dance跳得唔喺特別好
又無個人特色
比佢入圍都好快走 何必浪費條毛巾

光速屌西舞真心勁

明顯你就on9仔啦
上身一啲基本功都冇
百幾個人 大把人勁過佢啦
而且我揀個跳到兩隻或以上既舞風既人都贏左啦
佢breaking唔勁又冇爆點
等你慢慢再學再嘗試 全世界等佢好冇？
盲反就盲反啦
呢個比賽啊 慢慢學？ 笑死人

咪係 黎參加比賽
餓狼傳說又唔見你話慢慢學

第一名 咩料

比賽 跟自己諗法 要個全能少少既
有咩問題
Btw 唔好為個中國人嘈交啦

空幹王

笑死人

屌你老母做返隻豬算啦
乜撚都唔識係到扮代表
成個Kris Wu咁

睇埋youtube其他片
大把人好過佢啵

唔係話啲咩
三個入面反而kris wu rap得最好

羅志祥點睇都靚仔過陳偉霆
Rain個樣就不予置評

有冇睇過陳偉霆啲free style

其實呢個名都係傳媒比佢既

成班好似馬騮咁 我真係唔識欣賞

架bu架bu吱吱

最尾以為被人開槍射到身係度抖

呢隻正啲

要J J呢段啦
rain唔靚仔 但眼神加自信
真係願意比佢屌爆肛

依家我覺得的士陳靚仔d
羅志祥過咗最靚條果個時期喇
不過審美觀嘅嘢

咁老實講
地下轉嗰啲，佢唔擅長
如果想睇
棒棒堂反而勁啲

如果雅蘭床褥上去玩 去到咩級數？

想問下g-dragon咩級數 感覺佢既節奏感好過唔少所謂舞王

good boy好型

7少陣啦，跳舞叻一定要地板叻？ 同埋佢未入行都係參加地下街舞比賽，差極都有個譜，不過依家個膝頭哥搞成咁應該唔會再跳
如果佢係冇實力嘅話佢唔會做到最多人揀嘅導師啦，咁多專業舞者都認同佢仲有咩好講

你唔諗下一個專業舞者有幾多時間練舞羅志祥有幾多時間練舞

你到底知唔知個節目點玩，追下post先啦 同埋佢幾時有自稱過亞洲舞王？揾條source嚟睇下？ 你討厭佢我冇野好講，但係唔該你對事不對人啦，唔好乜都唔撚識見到係羅志祥就屌咗先啦 如果係羅志祥錯嘅話一早俾班haters揾位入嚟屌啦，仲點會全部comments都撐佢

再講，傳媒俾佢亞洲舞王個名都係因爲佢嘅名氣為主實力第二啦，你有冇聽過有唔出名嘅人俾人叫舞王？唔通外國冇人勁過mj?mj啲地板舞好勁？如果要地板舞好勁先會俾人叫做舞王嘅話咁郭富城憑咩

你連個節目都唔知點玩就收皮啦
在場大撚把bboy淨係跳上身都好勁，佢跳唔到上身憑咩俾毛巾佢？就算揀左佢佢都好快收皮啦，仲要分分鐘係後面團戰累全隊 俾左毛巾佢咪對其他選手唔公平

Hani 都勁過佢啦

好似陳偉霆😂😂

佢話佢淨係識跳地板舞係係比賽入面冇優勢咋喎，唔係批評佢作為舞者/bboy嘅身份上實力有問題喎，有咩唔尊重個選手？

睇抖音都精彩過佢🤦🏻‍♂️

佢係廢，但佢講得無錯呀 點解唔可以試下全面d

睇毒撚嘢都好過睇啲垃圾支蝗節目啦
無論娛樂性定水平

lm

微博話韓紅carry Eason 添啦

微博都好講

佢記舞好撚勁
以前睇娛百成日挑人機
睇人跳一次 佢就可以跳返一模一樣出黎

封佢為舞王既人
知唔知亞洲幾大………

笑撚死人
成個微博都話佢咩咩喎
咪又係一大班外行人講
不過啱你心水你咪聽囉

羅志祥係幾型棍嘅
但講到街舞大把民間高手贏佢啦
羅係明星 人地真係練舞

小豬個意思唔係問佢除左呢d 外仲有乜咩
唔好剩係叻單一款舞

利申：國貨城d 舞夠晒拍子, 好睇d

求其揾個韓星都勁過佢啦

咁拎個地上最強出黎比就邊個都on9啦

呢個先正 完勝

愛奇藝隔離個節目"偶像練習生" 啲後生仔都跳得好過佢

窩居好過

Taxi Chan有冇可能成為亞洲舞王

街舞係源自bboy
完

真係笑死人羅志祥都咁多打手
求其係韓國男團執條友都拍得上佢啦
同埋人地跳boy 叫佢跳其他唔係唔得
但係點可以叫佢連地板都唔好掂呀
完全唔覺得佢有尊重人

最柒喺個嗰易烊千璽

你有睇就知個條友就係得地板 （仲要唔勁）
上身動作完全無基本功可言
人地話要拎冠軍 自然係要全能啲 一係就專長舞風好撚勁
比賽揀人玩泥沙咩 盲反就盲反
鬼唔撚知大把人跳舞勁過佢咩
咁綜藝緊係搵名氣大啲架啦
唔跳舞既唔會知啲勁人乜水就唔睇架啦on9

其實點解呀羅志祥跳左都十幾年好似都仲係普普通通
唔會話睇佢跳舞覺得好撚勁咁
D泡菜仔好多岩岩出黎已經勁佢好多
羅志祥係味收收埋埋未出真功夫

連登M記毒撚：哈 亞洲舞王 我都跳得好過佢啦
毒撚2:佢邊有料呀 利申唔識跳舞

毒撚3:班毒撚識條鐵 ？

認真答你，係
如果羅志祥認真跳，佢神早成為世界級舞王
MJ在生都唔會夠佢紅
夠膽講句如果佢肯，佢絕對可以好似葉問同巨肺一樣成為獨裁當一面嘅宇宙巨星

佢點講都係個唱跳歌手，你expect 佢會好似啲街舞大神咁勁？ 但係你識跳舞嘅話你會睇到佢嘅基本功係極強，舞風又廣，華人一線歌手除左佢有幾多個做到 同埋可唔可以講下點解你會覺得d泡菜仔勁佢好多

唔明啲女點解會覺得佢型
造型又mk 狗公樣

其實我以前都係娛百fans 一路都知羅志祥識跳舞
但真係講到好勁又唔多覺 反而棒棒堂果班幾勁
近年轉睇韓綜 睇過個hit the stage
班泡菜歌手真係好撚勁 咩popping breaking locking
樣樣都識跳仲要幾勁
睇得多泡菜仔果d呢家睇番羅志祥跳舞就覺得好普通

Ching 算喇

排舞咁有力，出show就hea

以前yes唔係好岀名跳舞咩

跳得好睇 型靚仔多人鍾意都夠殺啦
比唱功大陸好多奇人異士勁過E神
但大家咪又係鍾意聽E神多過班大陸歌唱比賽班友

依家大家明玩針人多過對事
你憎某人點都一定搵位入

例如 GEM 明明唱功勁 就話人鳩嗌
之後話王宛芝先識唱乜乜柒柒

憎C朗 就話垃圾12碼球王 貼美斯片出黎

憎劉華 就話佢正係識得CHOK住拍戲

憎羅志祥 就狂搵跳得勁過佢既人片既話佢廢

總知只有最強 其他都係廢
讚香港桌球手傅家俊勁 世界排名永遠十幾強
就貼奧蘇利雲啲片出黎 再話傅廢

讚邊個女藝人靚 (連登仔最鍾意ALI)
就貼結衣BB出黎話佢柒狗也不屌
連登毒撚先係最完美無得比
其它都係垃圾

唔襟屌咪返鄉下耕田囉，你無撚野啊

出道前Dance Practice
綠衫係大腸 白背心係權龍

Crayon

Good Boy

R.O.D

慘撚得過你講到佢咁廢
都仲有咁多跳舞節目搵佢做
佢去親咩綜藝節目都叫佢跳兩野SHOW下
睇到你啲留言仲區心啦肯定葡萄人靚仔有型有錢身材FIT過你仲識跳舞

4,50歲？
佢都叫做跳舞冇天份？Michael Jackson 個御用排舞師都話佢有天份，你覺得你有說服力啲定係世界頂級排舞師有說服力啲？
而且你有睇過娛百都知佢學一隻舞係學得好快
佢都要以後唔跳舞嘅話華語樂壇嘅唱跳歌手仲有邊個有資格跳？

你話癈咪癈囉嘥鳩氣 大把專業舞者都認同佢嘅實力，你繼續活係自己嘅世界

有邊段真係好睇

咁你咁專業就快啲講下點癈啦，講咁耐淨係一個癈字

呢啲節目半娛樂半比賽形式，中國祥係唱跳歌手，岩佢形象搵佢好正常。鬼唔知啲參加者勁過佢咩，但問題而家唔係要同中國祥比嘛 如果要勁過參加者先有資格，咁呢個節目唔洗拍喇。你可以話中國祥態度麻麻，唔識講野，但佢要睇個選手除左bboy外，其他律動係點好正常姐。你bboy又唔係top果班選手，其他律動又唔夠勁，揀你做乜

笑撚死

成班毒扮識跳舞

撚

你睇下上面嗰個係門口磨下得唔得啲專業評價

算啦咁低質既留言睇得多驚影響智商
Show Blocked User - 係門口磨下得唔得

人地獨具慧眼睇得出龍懷軒跳舞嘅感染力好過羅志祥呀，我地依啲普通人仲有咩好討論

動作柔就叫好？權志龍上面嗰段後半part solo啲動作一半一半你唔講？ 去報個堂上下先啦

[唔關呢個post事, 但難得有人提起權龍跳舞]雖然出道後BIGBANG嘅歌跳嘅舞難度唔係高, 而且官方領舞係太陽同勝利, 但有時我覺得權龍跳舞係好睇過太陽, 特別係某啲位。

你話張藝興嗰啲就係柔得嚟跳得好啫，你話佢勁過小豬我認同。權志龍基本功都未做好(上面段片好似好舊，依家唔知佢點)都吹奏？

而家可以睇返佢R.O.D同Good Boy個段

係咪恩師出殯冇出現
走左去支那奶周星馳鞋底果隻垃圾豬

隨時林峰都好過佢

唔掂地板 係咪呢隻

Flare已經掂左喇

Gd話哂都叫拎過獎 己經唔記得咩獎但好肯定佢跳舞係勁

睇返依家係勁左好多 ，勁唔勁過羅志祥我唔評論，反正兩個都一定唔會係癈

係好 但Kpop到事但執件都好過佢

其實breaking同其他舞種關係唔大
我識bboy跳其他舞係完全唔掂

劉德華跳忘情水都好睇過佢

jay park已經屌打啦

Gd不嬲勁
不過佢唔係行跳舞發展

基本功未做好
巴打跳舞一定好勁咁

當年呀

好老實講 如果搞個環球明星唱歌 hip pop 跳舞 中國班所謂明星鼻祖實比人屌打

BTW 睇完個po先發現隻小支那豬係連登都有咁多fans

Jay park唱得跳得rap得英文得
係唔係完勝上面條支那祥？

就好似叫eminem唔好用英文rap一樣咁on9

係囉
做咩搵我？

閣下個名有冇三字 ？

咁係態度問題
明知係唔好唔可以直接foul佢？
反而叫個睇得出無上身基本功既人唔好掂地板
揀還揀 又唔係唔比你揀 唔好做得咁肉酸啦
至於跳舞唔勁咁個參賽者都講得岩呀
佢算咩亞洲舞王

唔好話阿RAIN
隨手KPOP 男團都搵到一堆勁過小豬

jolin落足力跳 成日挑戰啲高難度嘢 都冇叫自己dancing queen啦 小豬有佢一半咁勤力同認真 今日都唔會跳到舊屎咁

kite

on9 我敢講住何一個跳左2-3年既poppers已經可以freestyle到上面果段所謂既水準

我唔係tutor

呢樣我都覺, 佢今次呢個節目嗰part開場舞仲落力過佢演唱會

利申: Fans

佢係咪亞洲舞王呢個話題嘈咗咁多年都仲唔厭 講真好多人都知台灣班傳媒成日吹到d artist亞洲天王天后或者天團, 其實咪又係得周杰倫真係亞洲級(應該話國際級), 其他呢啲稱呼都係傳媒俾嘅啲藝人根本冇認過係, 有班連登盲反成撚日就淨係識喺呢度搵位入 講真我係佢fans都覺得佢未到亞洲舞王呢個級數, 但係台灣藝人嚟講佢真係算舞王, 至於華語樂壇裡面佢都算數一數二啦(唔係話佢最勁, 盲反唔好亂搵位入)

最撚on9係有班盲反話的士陳同林峯都跳得好過佢

我係林峯+羅志祥fans, 兩個嘅演唱會都有睇, 都好肯定答你小豬跳舞呢方面一定高過林峯至少一班啦, 無論力量同細緻程度, 林峯算係跳得不過不失+舞台效果撘夠, 所以turn out出嚟林峯演唱會都好睇,不過唱嗰方面就肯定林峯好好多, 林峯淨係聲底同穩定性已經完勝小豬

的士陳呢條友就更加唔提都罷, 唱跳都唔掂, 同年嘅狄易達兩方面都好過佢多多聲啦

天堂鳥都勁過佢

你到底識唔識舞

佢演唱會仲要冇encore

亞洲舞即係咩舞？

條on9盲反攞屎眼睇嘢咪尤得佢囉

呢個真係灰 好似得台北場先會有真encore

佢完就真係完 呆撚曬
其他歌手偽ending落去兩分鐘音樂畫面唔停就出返黎 佢呢

Ot無補水麻 反正錢又收左，吹得我漲咩
舞王用行動證明按時工作比你班奴性重既港豬睇

想睇返的士陳痙攣舞條片

佢學鬼佬

係今次開始先咁 慢歌又唱得少

明明唱慢歌呢d集體回憶先正 好過dj環節啦

啲歌手永遠唔知啲觀眾想要咩 周董又係咁

好似楊丞琳咁今次賣集體回憶 好正

其實佢唔揀果個bboy 佢事後咪講番佢想要啲多元化既dancer 而事實上個bboy唔係話特別勁
至於亞洲舞王既名 其實佢都係被稱姐 佢跳舞真係唔係好勁 但又未至於廢囉好無 同埋你搵埋啲世界級full time dancer 黎同佢呢啲full time 藝人比 緊係世界級dancer勁啲啦
人地淨係跳舞 羅志祥除左跳舞仲要顧埋其他方面既野 無得比架喎